2020港女衣着風格

港女衣着各式各樣
除咗啲頹着出街既look
大多都可以概括咁歸納出一種風格
想睇下各位ching既喜好同評價

1

首先第一款係日系風
覆蓋身體比率高
上身有文青feel
多見卡其色及麻布質料

2

第二款係vintage style
常見闊身牛仔褲襯皮帶
追求香港八九十年代感

3

第三款係波鞋服飾風(?)
多見運動牌子或潮牌既服飾上身
例如nike, champion, stussy, ben davis
唔少後生男女都喜好既衣着風格

4

第四款係abg(asian baby girl) style
呢類港女既膚色較tan
近年較興碎花法式短裙
另一款係復古格仔裙
上配緊身短裝top

有預感會有連登仔衝出黎
屌鳩港女着乜都係雞
靜觀大家黎個大批鬥
返正題4款大家又偏好邊款呢

4
夠仁

第2款真係好撚柒

1,外表清純其實淫底嘅女

你靚女，有身材
你著背心都好睇
你樣衰， catgirl咁
你著乜撚都柒

少醜...

鍾意可以carry哂咁多種風格既女仔

得4款咁少咩
個啲斯文style呢

j左4
多謝樓主

仲有冇韓風

支持4

近排係突然興起
啲二手vintage style衫
可以買四五百一件

搵d咁撚樣衰既女圖 想嘔

2係大陸人?

1 4 都OK 當然要個樣襯

有其他style
歡迎upload圖提供

4，5

而家周街都係1號風格

補充
4其實係brandy melville style
多數襯埋呢啲袋

1嗰洗有身材 肥瘦都睇唔到

係人柒姐

日系都有好多種穿搭

衣著有時先係打救個樣既不足

感謝補充

123 柒撚到飛起當自己小丸子？
廿幾歲仲係零風格零女人味
4 都係hea架啦不過夠淫

What is it

笑左 係呀

Shoulder bag

係，腳粗幼都睇唔到

最後都係睇樣 1都可以好撚好睇

Yoga pant
周街都係
我叫佢地做露西褲

得4先正

老老柒柒
香港天氣係啱着1-3多d
闊衫闊褲唔貼身先舒服

2真心柒

竟然冇白色窄手露腰小背心

2都係搭救身材不足既衣着style
Vintage褲多數闊到睇唔到腳部缺點

窄身*

裸體最潮

港男咪又係個個t-shirt 短牛襯對波鞋出街

唔知件衫邊忽Vintage咗
又唔知復古緊邊個年代
但闊筒褲肯定唔係八九十年代

1 2 3 韓風+MK+學生妹
4 淫底港女
5 企街

咁撚平點淫都唔得啦

2好柒，正常而家唔會有女仔咁著

著到成個弱智咁

4

樓主 你可唔可以整個男生版本 想睇

4淫底feel

再幫2補充少少圖

Vintage style近期仲興外面襯件背心
亦有唔少古着店專售二手服飾

5 韓系
格仔短裙
上身純色為主（通常長袖）

屌你經典熱褲+T都無?

得4好睇

2柒會唔會係因為相中人問題同埋佢哋上衫唔得

連登仔不如望下自己着緊乜先

就咁著bra就得 唔該

熱褲+T都無?

冇大陸妹風格既？ 好多雙非講普通話既新香港妹都係咁

呢個算係我開頭講
部分女仔懶得襯衫
出街着既頹look

只要係女 我都ok

老土當時興
核突當風格

好多女仔係要着衫先好睇，唔着衫反而無野好睇

第2好支那

男人着法喎

標準只有一個
越少布越靚

全部都瘦到無營養無波

咁好多中中間間既 就好靠衣著打扮啦

樓主寫錯姐
唔係闊身褲
係直筒牛仔褲Mom’s jeans

因為最近韓國興Newtro嘛 通街都係

如果大家睇得開心
反應熱烈
可以整埋

連登仔咩都屌 想知班仔平時著開咩咁型

小薯茄啲女係咁 無計

第一款正

真心想睇

淫底韓妹style勁正

想知連登仔平時著咩出街

阿冰 童童

。。。

無身材先會咁著

可以carry哂咁多種風格既女仔唔會鍾意你

我e 排見好鬼多女著小背心
夾出小小既波出黎

望住呢啲打扮真係完全唔會當佢係女人

呢啲先正

實瘋狂視姦

btw 好擺唔擺擺大軍張相

點解好似冇乜見過咁

呢個咪係歐美正妹

單純覺得風格多變/有反差感既女仔好吸引
例如平時著得文青 同我出去突然著abg 咁

Btw絲

依兩年一定係瑜伽褲

連登仔: 少布=靚

臭雞裝

瑜珈褲咪即係4

全部唔得喎

豬持

呢種最正

樓主講得幾好最中意1 4

唔係個個都極靚或者極醜嫁嘛，大把around average

我醒起之前有個post 同呢個好似樣影兩個鬼妹既上半身, 個post話咩鬼妹咁大波

淘寶風
上去一大堆咁襯

以前鐘意韓風日系, 近年覺得醜人多八怪,
咩野森林系, 文青系果啲好騎呢

都係歐美好睇好多, 簡單得黎氣質非凡
例如近年既 avril lavigne

真 通常好講究咩style著咩衫都係唔靚

得女人先會覺得咁樣好睇

女勇武不得了

呢隻有啲藝術feel嘅outfit都常見
仲有斯文韓妹style
工裝都幾常見

只能夠apply係成枝竹咁嘅港女身上
除曬都冇性慾

諗住入來投lolita,點知無

港女不嬲無個人風格

1.毒撚 油頭格仔衫牛記
完

港女多數瑜珈褲上腳做workout

❤️❤️❤️

鬼妹唔噤老 皺紋

以前好鐘意日系, 但轉左鐘意歐美之後
覺得日系好柒, 可能好有風格, 但無咩美感既風格

唔是柒既 但撞到一街都係

第二款係chi-na style

10個00後有8個都咁著

除咗1 其他都好俗

歐美屌打日韓

ig呢屌你

無咁上下質素都做唔到4
1-3大把平平無奇又話走偽文青路線

以香港天氣
著第4會唔會成件衫都濕哂
一係就留喺冷氣地方

雖然覺得佢靚
但都覺得佢好mk
尤其佢個句金句中學勁多女仔like
我紋身、抽煙、喝酒、說髒話，但我知道我是好姑娘。真正的婊子喜歡裝無辜、裝清純、喜歡害羞、喜歡穿粉色衣服。男人膚淺，都只看表面。所以，他們只能錯過好姑娘，然後被婊子騙得痛不欲生。只有女人才能看出誰他媽是真正的婊子
心諗鐘意粉紅色有罪?紋身食煙飲酒雖然唔一定係壞女仔 但唔會稱得上係好女仔囉

又話係黑警扮既

同問其實你地係講梗個style柒定單純係相入面嗰2條女著得柒

冇人貼咁我貼囉

咁你想人著咩

起碼佢唔濫交, 唔會不停換男朋友, 唔會數臭前度,
呢啲先係真正BITCH

點解4會濕晒 4嘅style好少有長褲

簡單黎講,

文青系, 復古系 ,工裝系, 運動街頭系

我唔覺得佢係bitch 但唔覺得佢等於好女仔
同樣地一個女仔鐘意粉紅色鐘意怕羞點解就要係佢口中既bitch

呢類打扮通常都好貼

絲打我係相反
以前好鐘意ABG style，但轉左鐘意日系之後
覺得歐美style好柒, 可能好有風格, 但無咩美感

係

第四最撚柒最撚做作

人人著都係咁

前三個唔係人人carry到

咁我答你唔會

1, 2都係好柒
3就睇衣着同樣子

3其實都係日系風格，太闊身

喺街見到會𥄫多幾眼

幫2補圖
利申打手，唔開名啦

有冇摟屌裙？

1-3係十幾二十頭嗰啲後生女
4係廿五以上嘅港女

除咗2嗰兩個
其他嘅真係港女嚟？

睇見都熱

其實好多 可能佢簡個張相柒

Ricegum位ex

有冇人都係著呢隻韓風

拉

全投4號，1-3 零反應

one piece 連身裙最正

其實著咩好唔好睇，樣同身材都決定左一半

最緊要自己舒服

支那雞黎

第二張都算vintage

Hunger Game

4通常淫西著

好支那feel

4上圖都淫西？

冇白t 熱褲 波鞋？

咁耐都未有serco既相
咁多港女撲去買衫買褲
但又有冇照過鏡呢
你試下好似佢咁妹下個嘴自拍
一定係成個欣宜咁
樓主個個model現實應該普通中上女仔
都比佢影到有個錯覺係靚女

好撚正 最鍾意第四種

vintage好柒

港女世界第一
連登仔要求咁高，破壞左個衣著po咁唯有無link

3

個人覺得女人着西裝褸最靚

支持

連登仔：屌 全部都著得咁樣衰

4 好正

完全扯唔起

件衫貼實皮膚再出汗
的確蝦人著 d款揀得唔好會變mk妹

以前靚既 而家肥左好多
但上圖d衫 你覺得平時出街著正常咩

漏咗日系

人字拖

男人都係白色T加藍色牛仔褲/黑色

4 好鍾意女人著果種裙

Ohhh即刻靚好多

利申差唔多穿搭 但鞋會著converse

呢種好正

cap圖？

推

唔明做乜咁中意著拖鞋
睇到就反胃

大陸妹咁

jed

1，4

1-3零女人味 過咗22唔應該再着
得韓/歐美系先有女人味

4-5 jed

佢有排都成日著粉紅色 染粉紅色頭

Agger

無認錯第一張就係serco新model?
不過都係serco正啲

Ching 淘寶圖嚟㗎喎 大陸西不了

人字拖我都麻麻 但teva果啲唔錯
Save左好多㗎妹穿搭成日mon住gu有咩新款

周街都係wor ching

應該係想人唔著

褲都唔得
一定要著裙

大陸妹抄韓妹
無可否認大陸妹係跟得好貼潮流不過個人柒/唔襯

你就大陸妹

Lm

1，4啦 2，3做乜鳩

大陸妹點抄都有陣大陸妹味 改唔到

我鐘意1.不過1 的女最難入手😔

4要好撚瘦 bm d衫件件都小學生咁細件

好中意著褲 仲要係闊褲
但2果種style就不了

其實有咩問題？

講下男仔

淘寶易d搵到自己想要既圖

覺得佢都有溝少少vintage
以前80,90年代啲人都中意膊頭起角

其實係樣問題多過係衫問題

唔講衣品
就咁企都企到寒晒背就咪影衰港男啦

好柒 阿婆花！條裙又鳩咁撚長

著乜都好
最緊要都係睇樣
靚女著乜都正啦

歐美有d都ok ge 但唔太適合亞洲人
日系簡簡單單易carry 又多男仔鍾意

呢種

飛撚晒釘喎

個人唔鍾意日韓style
而歐美style都唔止上面個幾種
有好多歐美系其實好表現到女人獨特個性，同一種女人應有既媚態
唔係講個胸大唔大個種
係一種女人味同生活態度
Cap左幾款我好鍾意既打扮style

衫既cutting同質地好影響整體觀感
個人認為好多韓國/日本衫都彰顯唔到女人味

Gu正又平

大大力打落去

依種風格真係睇樣著樣唔夾真係會食左屎咁。

係咪咩Maggie

港女瘦到ipad咁一樣carry唔到
肉地鬼妹

連登仔：大軍嚟

係樓主搵嘅圖唔好啫
第2款都可以好型好靚

Ig呢屌

我都成日𥄫女

好瘦 平日應該冇做開運動

佢所謂嘅女人味應該只係要夠淫

真係好撚柒 有無人識佢本人?

係有少少 但唔係日系個隻特登去vintage
因為要突出女人味

頭髮長d嗰2個 連袋都撞樣

日系forever

最後咪又係tee加熱褲

出過街未？
7成港男是咁身材
兩成肥到滴油

咩撚都叫淫，啲女先收收埋埋唔撚露下

點睇

係 新左一段時間啦都
邊有咁易揾到同serco lv個d
有既話可以自己學佢賣衫啦
ig page個人數起碼有男人撐住

香港都有好多大隻男的

女仔手臂唔粗既話夏天著件背心已屈晒機

肚兜?

有冇email風

你係買佢件衫姐
又唔係學佢個pose
淘寶又唔買得 ig shop又唔買得
港女買衫乜都俾人批鬥真係辛苦

其實我鐘意女仔手臂有小小肉
搣落好舒服

呢個算幾靚啦
有個塊面有2粒墨既 好樣衰
又唔襯d文青style

係little red book moogie
讀i-school但奶共到仆街
見UNIF撐香港人就叫班大陸人罷買

Btw 呢種斯文韓風都唔錯

褲太長 完！

斯文韓風韓國已經唔興 係幾年前嘅style

有胸先係重點喎

其實好多港女最樣衰就係著4
無屎忽+O型筷子腳

最緊要係身型同體態
同埋4喺外國應該算係basic bitch

只係你出街望到嘅多
其餘嘅無入你眼咁解

依度香港黎

咁大仇口啊

我覺得好正喎

我唔係批鬥港女 係想佢地唔好望落好似好睇咁就狗衝
買完之後著上黎根本係普通貨式 唔講用料
我出返去繼續j serco先

依條友咪金鐘M記生日會搞手囉
藍屍黎 上年開POST影自己食吉野家

本身已經冇身材仲着啲cutting都冇嘅淘寶裙
日牌個啲都叫有車埋啲心口位腰位

褲腳咩事

咁都26k follow

幾時出個港男比我地參考下

同意 著死一種好易悶

第二真係接受唔到但宜家好多女都咁著

其實有冇諗過句嘢唔係佢講

唔係囉

btw上面呢句打完諗住望下個user name睇下邊個咁低能 點知係你

唔識襯衫既港女路過

3
2020要戴口罩

最撚憎2

其實女仔真係可以多啲試下唔同既鞋

睇咩囡，著，右邊個樣本身都智障款

唔知喎，咁岩見到

呢個風格唔係好襯佢
佢著啲歐美風露少少會好睇啲

勇武冇得輸

好柒

成個衣櫃都係gu 就嚟冇位擺衫

邊個來？有無ig

但佢肚腩好大

咁襯法連登仔是咪又會負評

而家好多女着焗閪褲出街

我係女都覺得襯得好核突

中環繁忙時間一堆

+1

咁你話123 唔通有女人味呀
闊袍大袖去打功夫咩

好撚多所謂時裝達人分享呢啲自己穿搭 有時候想搵下啲人學著衫都無一個正常係出得街嘅 個鳩個都懶係有style咁一係就騎呢當fashion

柒撚到仆街

我都有follow 襯得好靚

佢條褲同站姿炒曬車啵

係興架，好多大陸妹平日出街會著日本校服

女人好撚搞笑架 泳衣就得 BRA就唔得

ig: best.dressed

咁同一件衫咁襯囉

簡單風

牛仔裙

著條短裙露下腿都好過佢而家條褲
本身呢啲少少boylish既風
個髮型應該利落啲 一係戴頂帽
而家唔上唔落

正常衣著 好睇過上面

我膚色偏白 著開第四類個啲

仲未有serco

勁細件 露肚臍咁款 成日形住吹風落肚臍會肚痛

我心目中呢d好精緻由頭到腳都襯過先叫有打扮過
不過可能廿五後先carry到
樓主嗰d叫落街買外賣

佢個樣就着乜都carry到
但啲衫好多都好普通 有啲闊到 普通人着完應該好似大肚婆咁

放上黎唔比名

矮人唔適合著呢種褲 會顯得更矮

推到有
真心想知班連登仔平時著乜柒咁撚巴撚閉
成撚日踩女著呢樣果樣唔好

仲有佢d model清一色筷子腳 咁好咩
完全幫唔到其他肥少少既女

到底好睇嘅位係邊忽有冇絲打答下我

無咗焗閪褲

條女

4 who ?

平時鍾意日系 連登仔又點睇
人地袋 褸 皮帶 甚至襪嘅顏色都襯過曬

肥就咪著佢d衫啦
諗都諗到佢d 款唔夠瘦著完會成個識行既郵筒咁

批評港女令人更有自信?

一身淘寶，乜風都多餘啦

師奶咁。。。

瘦先着得靚 靚先會有人買

第四

柒呢到呢

標楷體

無隨時隨地做瑜珈風？

瘦都買唔落 覺得自己carry唔到
特別係長到落腳個啲ops

Ashley身材比例好
學佢咁著一定比人開post恥笑

屌你老味 4嘅圖1我識呢個女仔

等緊你來呀 潮流台你蒲開 知你一定睇到

港女不嬲只係識抄日韓台外國
同露肉黎show身體自主

Btw 呢個po出現左你最鐘意嘅阿冰 我踩硬呢個po

圖中個d一睇就知係淘寶嘅支那style
真係日本正版個種冇咁柒

仲有隨時隨地練劍道風

冇，我估冇乜港女會咁著
見親咁著都係操普通話的

依加唔係講緊港女著咩

呢句應該唔係佢講 不過佢思想行為應該差唔多 果陣成日踩britney spears

我就好簡單，瘦嗰陣就ABG style，
肥嗰陣就日系

全部柒雞

無，我普通T-shirt短褲，再唔係運動裝，完

香港地咩style 都俾連登仔mean㗎啦

Your face...

可唔可以出埋港男Version
利申 飛機。純粹想睇下依家後生仔 點樣襯衫先多女仔鍾意

上面有講歐美
同香港多數著日韓
伸延題目姐

我覺得日本妹都襯得好精緻
不過港女可能學得一半

有時唔係咩風格問題
人地會跟衫會襯返個袋同對鞋， set返個頭
港女好多明明著好lady既裙又要加對波鞋
著suit襯個行山背囊都見過
九唔搭八

想睇港男版

做女人真好咁多風格
男人就

又要搵番金鐘張相出黎

乜尻都襯波鞋

紋身飲酒又有咩問題？
點解又唔係好女仔？
食煙你就話迫人食二手煙姐

間唔中飲下酒紋下身
又無害其他人 點樣稱上好女仔？

好唔好 係睇個人善唔善良 心地好唔好
而唔係憑飲酒紋身判斷

利申 無紋身 好少飲酒 唔食煙
覺得你啲諗法好保守傳統

其實唔係衣著問題

點解紋身飲酒就係你口中講嘅唔係好女仔先？

吸煙有害健康 個人都唔贊成
但紋身飲酒又有咩問題

見得多，用style掩飾，靚既會用平凡黎襯

好想識第一張圖 mung yu啊

係2020嘅支那興呢啲 佢地稱之為jk風

右邊個位條Mom’s jeans roll得太高太寬唔好睇
個人嚟講覺得 如果要roll得寬 寬身嘅牛仔褲好似好睇啲

例如咁

其實好leung 旺中淘寶feel

可以參考下既
始終佢half asian比較容易代入

睇完啲留言我覺得香港女仔應該要着晚禮服出街

Wear

所以你就擔定凳仔搶頭幾版啲留言乖

一、第一幅圖件背心太撚大件 對鞋又唔知係咩嚟
二、第二幅圖著舊衫啫

總結 佢地兩個都唔係Vintage style
只係亂咁襯衫

呢條友真係好撚ON9，奇奇怪怪

咪咁癲啦 為咗我踩人個post🥺🥺🥺

第三個已經係雞啦

btw其實我唔係話好鍾意佢 應該咁講 無特別鍾意某個女仔

咪撚篤爆

好明顯對人唔對事啦雖然咁著係真柒嘅

認真講 2咁著係真心柒 唔睇人

五官連對稱都成問題好怪 操返大隻算啦

買followers? 好樣衰

你又咩look

好煩

呢個先abg
樓主格仔裙個張叫soft girl

酒井無法子了要開你拖

我淨係記得佢爬係張檯痾屎唔出個樣好撚嘔心

好鍾意日系

係真心柒
明明成個look 都ok正常 一加埋對波鞋就九唔搭八

鐘意著韓國OL 斯文look 大家點睇呢種

例子

其實係1. 配搭 2. 人
不過呢個好似係澳門人

去飲著靚少少就俾人話博乜
大佬呀人地結婚著條裙 甚至cocktail dress都好正常
唔知幾時開始變咗牛仔褲波鞋

呢啲正

真係cls 你地望下自己著緊咩衫先
係咪一件著wear曬嘅tee短褲踢拖？
港女點hea著都襯得好過你班死毒撚

最撚好笑係有連登仔po個幅相返話覺得佢最正常 幾型幾搞笑
心諗連登仔現實有幾唔見得人，先講得出呢句
我想嘔呀.jpg

個個都咁着

完全唔襯 一陣柒味

aesthetic

勁似以前睇戲嘅圖書館管理員

只能說矮唔啱着長裙

Ching識貨～ 美國風

其實vintage style由優雅成熟到年青街頭，我覺得大概都要咁樣唔明樓主講個啲香港vintage有邊度vin

所以我成日著闊褲拎去俾人改

細心啊巴打

呢種感覺唔關衫事
衫上嘅細節歷史會比較少
但當然係由設計上考量

大奶奶

見家長就第一 平時出街就第四 個人黎講鐘意最第四

係呢期嘅cut
就好似依前喇叭褲 窄腳褲
但呢期係闊闊闊

比連登屌硬
佢地要睇大波波 同睇下隻腳

頭3張都係細路女著法
過左25仲咁著唔太夾
都係4好 夠淫 有女人味

柒到仆街太撚多人騎呢當fashion
其實有啲根本唔好睇 批評佢就一句 襯衫嘅嘢你識條鐵咩 事實係大部份都覺唔好睇
見過好多讀design嘅有style得嚟真係好型，著啲衫即使係普通人都會覺得好睇嗰啲嚟

葉佩雯@2000年中

其實香港普遍男人係覺得露肉=正同靚

真 一街都係

重點係香港人個髮型 一式一樣咁
人地起碼鞋同髮型都會夾埋
香港全部cons vans波鞋

長期abg都會悶？

其實波大著衫唔好睇

肥閪咪撚出嚟獻世啦

睇朋友啲結婚相
新人好靚，側邊嗰啲好似公司聚會定weekend同朋友食飯咁
好唔尊重

Vintage style真係好多種路線
可以用年代去分 又可以用working style去分
有法國工裝、軍事風、牛仔、60s counterculture、hip hop, etc
唔能夠一概而論

睇多兩睇真係個個都係咁

連登仔覺得以著衫係俾男人睇
心諗我著咩關你咩事

老土啲講都係露出優點收埋缺點
日系係最遮到醜
講求舒服闊袍大袖
韓系跟歐美
講求凸顯身材比較貼身少布
所以最易着得好睇係日系
而大部分男人應該都會鍾意韓系
因為着得嘅都一定對身材有自信

當然最好就樣靚身材正仲心地好
着乜都靚啦

除左日本 全世界都互抄嫁啦想點呀

個PO算正面

BTW 樓主可唔可以開個PO 講下2020港男衣著風格

熱褲露淫腿Style都冇

係呀咁樣好靚

我覺得幾好睇喎
雖然唔太鍾意個袋同鞋
但佢身高得150都襯到偏boyish look
又特登用accessories平衡返
Overall唔會太男仔
加埋個髮型同個妝
係香港街上已經係悉心打扮嘅level

講真買衫首先都係滿足自己
打扮係為自己同另一半開心
上連登睇人講著衫
不如直接問自己另一半鍾意咩衫好過

我覺得呢幾種幾正
1.唔zip衫oversize
2.露池加外套
3.zip衫加長裙

但係有好多地方散熱

又話反日 又著日本校服
百貨應百客 支那仔好似都幾中意
香港完全唔興

得4似樣

今年好多人著呢隻褲

無錯 靚女一定係着韓或者歐美系

好摟屌

而家好似興呢隻

呢套最靚

知爺爺一定大駕光臨

重點係講緊1#個啲香港vintage唔知邊忽vin，
完全唔夾嘅嘢着曬上身就話vintage
同埋我係咁而po呢幾張都擺明唔係同一個路線

師奶都唔着 仲有啡色上兩年就興

我原本就唔鐘意連登仔係咁吹奏阿冰 日日幾十個阿冰po 都get唔到佢靚點係邊

佢ig po呢張相我即刻諗返緊啲阿伯好撚鐘意咁sip衫

咁講 批評之前了解下人地著咩
獵裝都俾你話騎呢
同埋你好睇嘅定義係「普通人都會覺得好睇個啲」
你一嚟就話柒 我唔識欣賞依家啲拼布design都唔會話柒啦
樓上個兩個就算 唔好睇嘅原因其實同啲配搭唔係同一個style有關

我女神look

靚女著咩都靚

預告左逢親有阿冰po我必po呢張相㗎

襯衫係要咁

我都想睇

我個cm5like 0 dislike 啲人都buy我講野

係 不過都係韓妹hea look
有心襯嗰班係會有少少街頭風

呢間係咪大陸喬間野，852間藍店

下下名牌？

但我見近期好多日系嘅款都會著到個人好肥

Ig呢
拎出嚟証明下

係時候post返張經典照
佢地都係著緊同一款牛仔褲

Eat sleep rave repeat

鍾意第一張呢類style 好特別好有風格

香港地都唔係淨係得呢班人著”vintage”
係真係有堆人研究vintage 好深入 仲會每年擺市集好物共賞
個啲就真係vintage style
講真著vintage 係學問嚟 唔係亂咁擺啲古著喺身就得

你都講得幾中

大陸雞扮韓國人？ 韓國啲衣著好似唔係咁喎

有冇人開返個港男版既post 一定仲精彩

肥閪就減肥先啦

熱褲都無

請問呢條牛褲叫咩名

我成個ig都係韓妹買衫都係韓網買
似大陸係因為大陸真係跟得好貼韓國啲款
基本上有新款淘寶都會即刻有

Ig plssssss

夠tan 加個腹肌完

唔好咁撚樣啦好嗎 又做打手 煩唔煩啲呀
搞撚到人地成個on9 kol咁 好撚影響從政形象

收皮呀

推

好期待有動物毒t同波衫

其實我覺得去uniqlo買幾件淨色tee已經選擇會多好多

LM

係囉

可摸耳要Ig呀

買日系闊得黎要岩身 唔係亂買大size當係
次次見啲偽日港女成個腫咗咁
真係覺得班人傻9黎

呢條牛仔褲係Levi’s 出嘅 型號係701
不過依家Levi’s 嘅701已經唔係咁嘅樣 修身好多
咁Levi’s 有個古著復刻系列Levi’s Vintage Clothing
入面個款1950s 701就復刻返舊時個cutting
就係相入面個款牛仔褲

1950s 701有唔同洗水 上面個款係 rigid原色嚟
可惜依家香港無得買 outlet可能仲有洗水款
如果著rigid個碼通常係大過洗水嘅一個碼
台灣實體鋪有貨，日本Levi’s 官網都可以買到

冇大陸風

尾二屌過 ipad 成撚日扮大波
真人同ig兩個樣
不過照屌到佢出水

身為女人嘅感覺係，完全浪費咗個大好身材，鎖骨胸腰嘅線條都遮哂，幾靚女都冇救

睇慣左女朋友做時裝佢咩風格都會著

真係要揀一種嘅話
我鐘意雪紡呀 tulle dress呀 果類性感高貴嘅風格

sorry咁轉一轉個用詞
我真係唔識欣賞下面張圖主要唔好睇在下身同對鞋唔明想點

學到野
多謝你呀

仲有瑜珈裝呢

lm

2同3真係咪搞

大波妹就唔洗諗咁多嫁啦
白色tee +牛仔褲都好睇

應該係Levis 701
類似嘅話仲有anatomica 618 marilyn 同 618 marilyn II
直接用marilyn命名
一條就高腰cutting好突顯到hip嘅shape經典cutting
另一條就修腳啲

有呢份勇氣

比較中意靚女著果款

做乜係咁針住agnes同Joycelyn啫 見你之前開post都有講佢地

2 係想咁？

你個名

個cutting真係好靚呀

如果個樣可愛
加大波既話（裝假狗）
好撚7正

其實係個樣出事

Icic 其實我自己對於露長襪都有少少介意
因為著住短褲著長襪呢個情況係可以著返長筒鞋/boot 遮返對襪 無咁覺眼 再唔係換返條長褲一樣得
露襪呢架嘢 真係好oldschool 唔係個個鍾意
係咁啱上面提起 所以就搵咗下面張圖出嚟先

光漢bb

我覺得日系最正 有冇港男版

Bestdressed身材正 着乜都好make sense
但係你是但街邊搵個港女着到佢咁真係會有啲突兀

歐美真係好睇
好鍾意第4張個look 出街超正
不過唔知係咪香港人普遍皮膚黑 見好少人咁著

即係呢啲有啲sexy得黎又可以有街頭風？

唔洗客氣 你唔明可以再問
呢條701真係著得女仔個hip好靚
個人多啲肉會著得full啲 好好睇㗎

有種vintage好柒 可能我唔識欣賞

sexy其實係睇人...

大部份都係個樣唔靚先至整色整水

日系+1 男仔着oversize t恤加條工裝褲簡簡單單已經好好睇

係咩我覺得佢身型算貼地喎佢都係165cm姐不過好瘦就真既
不過個種氣質同自信又真係另計

唔知呢位巴打有無好後悔依家有咩感想
威嗰一晚 扮風趣扮玩得扮funny 之後就有可能俾人鞭足十幾年 有無好後悔

邊款有腿就邊款

同中東婦女有咩分別

佢係搞手？仲以為純參與
btw上年幾時先 上年初期反抗意識未去到最強烈其實都情有可原 身邊大把人初頭仲食美心

真係好瘦一有肚腩即刻着唔到佢啲style

關咩事，最多係令樣衰的人冇咁樣衰。但都係樣衰

咁多負評原來香港人唔like呢種

想睇

Joycelyn唔7咩

果時已經大把人屌吉野家
佢特登玩野

好老土喎

條藍屍狗早排先開post食吉野家
依d垃圾最唔要面

其實對普通人係難欣賞
因為要識睇呢種古著係需要一定嘅服裝知識同歷史
佢身上嘅衫已經係50年前以上嘅原品
仲有大部分係二戰嘅軍品 現代服飾細節其實好大部份都參考個年代嘅細節 當中原品嘅價錢可以嚇死你
佢直頭唔係fashion 係服飾嘅本身
不過好唔好睇就好個人
唔通話飯好食過麵咩

好鍾意佢

睇下你咩年齡層去開邊啫
唔通中環ol 去酒店食返著闊tee闊腳牛咩

2,3,4唔錯

有啲out幾年前都仲興嘅

又幾啱 唔通豬扒露肉又覺得sexy咩

想問各位巴打
點睇off shoulder衫
我成日都着因為遮到手臂

咁撚on9

都唔出奇 條友弱智到擒埋上張檯扮funny又唔自然

同哈比人

係配色同質地嘅問題 雪紡真係不了
仲要加埋pastel色+露勁多成個feel好大陸

咁把炮長知識了

睇嚟要轉吓style 衣櫃九成呢種

2020喇

1. uniqlo風

2. 偽韓仔風

完

又分析得幾啱
第二種其實係跟韓風
韓風又抄返九十年代d style

powerpoint衫好正，有波嘅話

咁又唔洗嘅 自己著得開心咪得
可以試吓加少少而家興嘅elements囉
style呢啲買吓買吓就會轉

工裝
一街都係

仲要同條仔襯埋一樣啡啡黃黃
d 衫又長又闊
加頂漁夫帽
好似麻包袋

本身依個風格可以襯得靚
唔知點解佢地襯到咁⋯

其實依家廿五後興咩

但我外型唔係好carry到街頭風/好闊好鬆身果種風格

不過同意買吓買吓就會轉style

唔係呢個年齡層答唔到你......
但其實而家港女都係買韓國衫多啦 25後都唔係好老啫
真係中環OL咪買maje sandro maxmara嗰啲

最醜係著tee加牛仔裙(頹著)，然後揹個名牌斜孭袋
好柒，好似大陸人
但好多港女都係咁

而家都唔係剩興street wear/文青風嘅
韓國網店common unique個style應該啱你

多謝追擊員嘅厚愛 不過你比錢我都唔比你睇

真係會好灰心
成日畀人做咩著到咁

Common unique有部分item幾似我平時買果種
我之前多數跟attrangs/milkcocoa襯

一係就頹look出門
人地問我做咩著成咁
屋企幾萬件衫唔知點襯先啱啊屌你

中意 個性知性type

有咩問題
唔著bra出街犯法？

終於有個正正常常

如果人唔夠氣質會好撚大陸
同埋好老 25後啱着

可能真係因為個人對著衫無咩sense
好羨慕啲人好似隨手攞起啲衫都可以襯得好好睇

好撚柒呀村姑

sor我唔記得呢度年齡層係16 以下

我覺得幾好睇幾girlish
最緊要襯自己 自己覺得好睇舒服
唔使一定跟潮流架喎
潮流興boylish咁 樓上果啲日系闊腿褲 果啲麻質大肚婆裙
冇女性曲線美唔著就唔著架啦

唔係啦
佢地是旦Tee+牛仔擺明叫落街hea著look

但你會見到mk十個有八個男仔迎面以黎都係咁著

我覺得幾有女人味 加埋長髮
但著唔好會好老土+好老成

如果你已經出咗黎做野
問學生真係嘥鳩氣應該睇下身邊d人興咩

有冇IG啊

認真有無示意圖咩style 衣著又好乜都好

通常釣金龜既港女先著呢種

講真到最尾都係睇樣

唔比

4 係身經百戰既ching 先識

人高咪好睇 人矮咪柒到上心口
智障

車 唔稀罕 依家你俾我都唔睇

夏天熱有咩計

最緊要自己鍾意自己覺得舒服就得啦 當然又冇話太呢啡嘅

香港女仔黎黎去去都係嗰幾款啦 仲可以點

好易變淘寶style

search到你ig啦又幾可愛

大家有冇興趣去我個post度傾下？

Lm等睇港男style

樓主嗰啲⋯唔係話真係好柒嘅，不過可能係細路女style

絲打你真係勇

啲支那雞會著去主題公園玩 襯對鮮紅高踭鞋

幾索
不過着出街好似唔太decent

好有法國女人嗰隻特有嘅chic feel

真呀
又唔需要太花心機打扮
又幾啱大部份港男嘅排骨身材

好撚矮

係連登講女性衣著 只要有露腿露胸就=靚 咁先有女人味
不過咩style都好 自己鐘意最緊要 有冇咩男人味女人味其次 反正冇可能人人風格一樣 個個都有個標準係心

我入來前見咁多正評都以為係呢款 呢款真係無得輸

其實興咗好多年

咁咪即係無style

屌 冇咗啲韓文肯定你地話係蝗

咁仲算港女咩大陸西就大陸西啦

無曬線條

法國人嗰種風格真係要配合佢地文化

著衫最緊要自己開心 唔係為取悅其他人呀
呢啲po笑下好 唔好咁認真

同意
其實出咗嚟做嘢嗰啲，尤其出入甲級寫字樓
唔通仲著牛仔褲 Tee 日系 森系咩
除非做藝術型行業，打扮到古靈精怪都ok
否則自動變OL style，係睇偏日韓定歐美姐
然後過多幾年，成個衣櫃想搵件Tee都難

唔熱咩

第1張

真理褲都無？港女無波，賣腳賣羅絕配

香港女仔六成無蘿
三成有肥dum dur蘿
得一成係靚蘿

係啦就係法國女人嗰種簡單得嚟又知性有風格嘅感覺可惜我唔夠氣質 著完會好似大陸人
都係淨係j下算

1好正但唔係個個carry到 4就夠仁

最底嗰對好柒
尾二嘅香港著熱到仆街，成個look係十年前日本藤井Lena嗰期好興
第二張嗰對周街OL都係

講到尾，唔係佢咁嘅樣＋身型著出嚟就柒到爆

其實做咩會無啦啦興格仔裙？某日返學連續見到幾group女全部轉曬著唔同款格仔裙，當堂嚇咗一跳，以為係咩dress code。
雖然好正

第一張有冇ig

Brandy Melville style
依家好多ig shop同淘寶都賣呢啲衫裙 一件crop+格仔裙
外國 香港 支那都興緊呢種style

比較討厭呢種好trap bae既vintage

應該同2019 & 2021一樣！

有冇絲打同我一樣都覺得着2係貪佢方便同舒服，加條皮帶睇落好似襯左衫咁冇咁頹姐。
同埋闊腳褲真係好舒服 。

19歲

因為咁著你係唔會著意到佢

日系要配髮型化妝先好睇

張圖有無梳屎

平衡返唔好太女仔
日本雜誌都係咁襯

唔似喎

who is she?

屌

其實日本女仔除左衣著之外
佢地髮型都會襯埋
出街前都會用電髮夾夾啲頭髮

留意番香港好多阿婆阿嬸都係呢個style

呢個好多香港女仔都會喎
除非本身有電或者拉直啦，正常出街都會夾下，好睇啲不過返工/想hea啲就會紮起哂佢算

呢啲只係用”vintage” items既street style

好似一個波咁五官全部都圓軲轆

ig

Ig shop黎

真係成日d post都見下面男人留言互tag
一係就討論呢個model靚唔靚

仲有不死鳥背囊, holyshitter

第2好正喎

我都係勁想着到佢哋嗰種輕鬆舒服又stylish嘅feel但係著出黎真係會有啲中國鄉村味唯有安慰下自己應該係亞洲人唔容易有咁樣嘅感覺不過見有啲韓妹又handle到

高啲會好啲

4果種style次次都令我諗起新加坡流出片果條女

後生個班邊有咁多錢全身都襯哂呀
我地夠想大把鞋大把袋大把手飾日日換啦
有無諗過廿頭個班岩岩出黎做野
買化妝品護膚品買衫已經好那柒貴
著d靚少少嘅鞋，好多都會痛到隻腳流血
波鞋真係最舒服，最耐行

你地班仔咪又係日日T恤短褲波鞋
有咩資格要求人地咁多

最鐘意1 唔洗諗着咩 是但揀條ops着就得 俾人感覺又唔hea 好似悉心打扮過咁

點解叫真理褲

連登毒撚真係好高要求

咁人矮着乜都柒㗎啦

That’s a fair point

依種style 都好正

碎花裙好清純

但著長褲

講得岩呀,普通個隻日系真係麻麻地,遮哂身材曲線,有時會著到好似未發育中童咁不過舒服係真嘅,size又啱亞洲人
有返D身材都係著返歐美/部份韓系會好睇D
法國女人真係自成一格

Malnutrition

著高踭行山我見過

即係派對公廁囉

咪又係文青/韓風/偽ABC做主流
依家仲好似多左種大灣風格不了
真係多得微辣/大陸綜藝唔少

大灣風格即係咩
Balenciaga gucci個D?

連登屌童童
快啲走

你諗下宇宙漿D造型就會Get到咩係大灣風格

其實身材唔太豐滿(B級或以下)既話緊係着文青款
大波着鬆身連身裙， 一着就成個大肚婆/師奶咁
羅紋針織衫都顯得波大，好啱大部份港女着
歐美風格唔係咁易carry， 除非有身材又唔介意露

第二款見得最多

真心香港比較少見到人咁著

香港都多kol,名星咁穿搭
但一定要樣靚
唔係個個carry到
一唔小心就成個大陸大媽咁

serco世界第一

主要係lace/雪紡/碎花/pastel好蝦人著
OL著類似lemaire, the row嘅style應該好撚正
phoebe philo時期嘅celine都好啱返工

佢啲手手腳腳短到仆街
哈比人咁

你試下換cat girl着以上衣着會點

雪紡同pastel可以好好睇，
個人鐘意alice mccall果種，
間ig shop廉價感好重先咁有大陸feel

貴雪紡同平雪紡著出嚟果個氣質真係兩回事

貴嘢實靚㗎喎ching

圖1/2 一柒就會中國左，唔係咁易著

呢d褲唔係咁易carry
上面幾條女一睇就知無操腳
分分鐘著到自暴其短

2真係見到都想嘔
有時睇YouTube咁岩click入去睇佢地個channel
配埋d廢片睇真係成個弱智咁

好似班港女又與返日本look,唔玩韓look
仔就著工裝 闊腳

1

佢講嘢幾搞笑，但玩Tiktok

大部分女仔唔係唔識襯衫
係好多襯完但carry唔到

紋身飲酒都可以心地善良嘅。

你嘅邏輯我推敲唔到

紋身係藝術

起碼樣睇到嘅...

點解要出賣frd先？利申個女仔讀HKU 信就信

Lucy pant

Av jer都變中女

有冇男人版

想知班友著咩可以咁寸
係咪得我著tee shirt短褲咁頹

我日日返工都著雪紡衫加裙
你地口中嘅out左嘅韓國打扮

香港咁撚柒熱
未出街都濕撚晒啦

Lemaire 識野個啲一眼睇得出
平版出下cos 都幾正
最緊要係識襯

呢隻掂
做闘運動
個pat已經唔同

影到有條友入左吉野家食飯

呢種根本係淘寶風格

焗西褲呀

著到男人咁...

支那一撚樣

柒就柒啦 去酒店食飯著呢啲咪一樣柒
成陣大陸味

你post你講嗰d黎討論下

其實我都係照著t恤闊牛
有時著下日系文青style 覺得適合自己就得啦

仲有籃球撚

平民版嘅衣櫃只要唔好離開黑白米啡藍色tone, basic U記 加 cos 加 幾件靚嘅accessories輪住襯就做到

買the row 嘅錢留去買唔大路嘅手袋鞋,即係net a porter matches 獨家,買完一兩季唔見左個brand嗰啲

想睇男仔版本

我返工斯文look
放假都係著返自己鍾意既衫

真係唔識㗎喎 最多話Brandy Melville係其中一個有ABG style嘅brand 唔係就咁將個新興brand代表曬成個style
自己上網search下ABG文化啦

樓主引用既相都係bm既衫

雖然支那昵排係好撚興講bm風 但都唔使用支那圖

咁引用嗰個牌子唔代表個style跟佢姓㗎喎大佬

呢D VINTAGＥ...我寧睇返披頭四個D好過啦

冷靜啲絲
唔洗起晒鋼 你話係咩就係咩啦

個人比較實際，會想啲衫盡量經常著
所以出街衫都會買啲即使返工著都唔突兀嘅
咁就星期一到星期日都可以著

香港少支那底咁著多

糾正下你 費時當啲支那嘢係真fashion sense啫 唔使咁緊張喎

收到

港女最正

我諗起二千年頭日本既兩條女樂團既PUFFY

第一張仲以為係bbg個店主

我話似就似

Haha 鐘意修身同露少少腳，會顯得瘦啲

正正常常著到girly d咪幾好
成日覺得d女又vantage又工裝 著到好似男人 同埋好寒酸
其實好多女都carry唔到日系果種長褲長裙look
除非你個樣似足serco個靚女店主

女朋友行緊依種style我覺得好正
不過前提係高高瘦瘦 同夠白先carry到

第一張圖好撚正

自膠 vintage

咁幻愛入面葉嵐嗰啲style叫咩style

感覺上著得girly/lady 都易變大陸/淘寶feel?

有時買貴少少（e.g. Sandro, maje, self portrait),見到中環都好多大陸人著

第一張圖係韓國網店my Fiona，巴打可以買俾女朋友

係呢幾張示範圖嘅問題
1 2 3 4 都唔ok
呢d Tea dress / wrap dress 個print 同cutting 好重要
揀得唔好好易娘
我唔建議買韓國嘢 韓同淘寶真係只差一線
同埋你襯咩 個妝 都好重要

乖乖可愛型著one piece 不知幾正
之前ex 咁著有時都忍唔住摷佢

鐘意4，最簡單
其實好累贅

女仔一定要著得girly㗎咩 咩年代呀
工裝又唔俾vintage又唔俾長裙長褲又唔俾
著得似男人又唔俾 著暴露少少又話人係雞
短裙又高高瘦瘦白淨先著到 肥啲著又話人美極
連登真係痴撚線

女人著衫自己開心就得 根本唔需要理男人點諗 著得靚都只係同其他女人battle

痴線style

可以做model 了

真 咁撚多嘢講我又唔覺得香港啲男仔襯得幾靚喎 啲連登仔咪又係T恤牛仔褲 咁撚多批評自己操fit啲先啦 個個都排骨仔咁

想睇吓好嘅print同cutting例子
好法式果種？(e.g. reformation)

唔係喎，有啲肉著都好睇
有啲肉仲著鬆身衫先顯肥
我就係著4果啲衫既絲，又涼又簡單

4 最正

邊仁
明明又涼爽又簡單好睇
明明係你仁睇咩都仁

小心走光呀

個post就係討論唔同衣著風格
你接受能力咁低可以end topic
＂其實好多女都carry唔到_______ 除非你係靚女＂
真係萬能key 清你見識少啫
你幅圖個d就真係多數人都著到最唔蝦人著
咩高高瘦瘦又要夠白

我自己覺得唔好揀pastel 色嘅print
鐘意Pastel 色就揀番淨色/ 好簡單嘅print
Cutting 要fit 身，袖長腰位裙長要岩岩好fit你自己
最緊要唔好亂襯波鞋

Reformation 幾靚 成日都想買

呢間都幾靚 不過就再歐美d 同你本身個example 唔同

想平d 可以上ASOS 睇
好多牌子比你揀 唔鐘意可以free return
喺filter 揀番相應嘅條件慢慢睇

醜女着乜都係醜

佢啲圖嗰隻style就係冇style

點解無短裙加攝埋件衫？
呢種好常見

支那人？

點解冇人講佢

劣版梁小冰

我幾乎唔著波鞋除咗運動
歐美啲cutting有啲難carry到，著親都感覺渡假feel/唔襯個樣所以一直都係j吓就算，好少買

Sandro/maje d 短one-piece對我嚟講算最易carry

咁都柒?
各位平時食開啲咩仙女

啊
醒起買過 Love Bonito

比較girly 東南亞牌子 (馬來西亞好似係)
Cutting 啱asian 同唔貴
香港有free shipping 但return 係退credit

1234都好撚正

啱 自己鐘意咪得囉

係女就得啦吊

離一離題，一個有翻小小體格男人夏天恤衫加對船鞋已經夠做tw搵唔到亞洲圖

佢KOL嚟我都識佢啊 不過佢唔識我咁解

1 好似人形麻包袋

仲未有人post呢type 覺得點？

人嘅好壞唔係睇食唔食煙飲唔飲酒
好心啦 咁撚保守

咁你平時又點著架？

彭牙好核突

其實個目的係咪想話自己女朋友好正 高瘦白carry到呢啲風格 上連登睇完呢啲po就算架啦 奉勸各位唔好放上心 自己鐘意咩style咪繼續著 人生可能好多大事控制唔到 但衣着呢啲既然有得選擇 一定要著啲自己鐘意嘅衫 令自己開心

katrina都好吹奏樂

我都唔想講到咁白
根據佢嘅垃圾諗法
大多數人只可以carry 嗰隻＂style＂

質地差好似淘寶貨
大陸味濃同好娘
不過男人會覺得有女人味

the row好蝦人著
太plain 氣質唔夠就著唔到個種質感

serco真係神lv
新個個叫wat都好撚正 其餘不了
仲要企係serco隔離影相 即刻再醜多十倍

成個南瓜珍同icu咁
倒模咁

Taylor swift

我心目中靚既歐美look係begin again Keira Knightly咁
知性得黎又隨意
外國文青style

依家係咪冇佢咁靚就衫都冇權著？

乜撚，google search腋下包

腋下包 已經係支那term啦

上面咪覆shoulder bag囉屌

佢個家姐定唔知細妹Christy靚啲喎

佢貼左啦 你去睇下
仲以為佢中意個啲有幾巴閉
點知係大陸風塵味

咪又係柒到飛起

mean but true

最後一張黃子悅好唔襯佢

佢俾我個feel太勇武

全部look key個亞洲人樣嘅話，秒變支那人喎
特別係第一個，就算係一個靚嘅亞洲人，都勁蝗味濃

但真係靚到痴咗線 carry到嘅話行路都有風
不過喺香港只可以行subtle版

屌你老母班閪屌買件殘殘舊舊二手當自己vintage style
玩vintage玩retro唔撚係二手衫搭上身就係架屌

離唔離地就控制唔到
吹唔吹奏控制到喇掛

好難carry

咁又唔好 唔著衫會仲7
但唔好expect自己著到佢咁靚囉 希哥問題

下好似無乜男仔咁著wor同埋哩啲要有返咁上下身型先好睇

四大天王都係咁著，當年Levis York淺藍高腰學生蘿卜褲拖地褲腳,再攝件闊身白T，扣皮帶先係潮

女朋友想轉Style係咁叫我幫手諗，呢個Post救咗我

咩呀，同香港女仔d打扮差唔多

好正

人地又高又瘦

巴打你遲左太多了
我一早po左

呢個WEAR APP 有配搭睇下

18男應該香港最多人咁着

明明呢啲先最正

諗起個ex 成日著依款，仲話咩vintage，寸我著得hea

靚就靚架啦，洗撚搞咁多，仲要又唔係著完會靚

收皮

Ig呀......

有冇依啲風格平啲嘅牌子

鍾意修身會唔會試下樓主講第4種歐美啲嘅 我覺得好靚但唔夠瘦carry唔起

制服黎渣話

Wat有種小松菜奈嘅feel

佢成日落club

尤其最尾嗰張，嗰對銀色涼鞋加條雪紡質地碎花裙，如果唔係呢個鬼妹樣著，絕對係蝗中之蝗，仲有咩可能post出嚟仲要讚有女人味同生活態度

2 好撚柒 兩條女都咁柒

Love bonito 有買過唔錯

可以試埋 Pomelo
泰國嘢

間唔時有d靚嘢
平平地 好過淘寶

屌咁撚似啲阿嬸買餸裝

樓主整埋男裝得唔得想睇

哇屌，講個ig尼聽下
流流地真心

1,3

真
有女人味著得成熟大方係要咁

衫其實係可以隱藏身材嘅不足
睇下某啲AV真/偽素人片就知
好多著咗衫感覺都唔錯
但一除咗就差好多
但當然本身都唔可以話太差
講極端例子就冇意思
大部份人可能都係5-6分, 著咗衫就可能加1-2分
見過有啲少肥嘅女仔著長裙淨係睇隻手覺得都ok瘦
但除咗衫原來都幾肥

最憎人吊帶衫入面再著件T-shirt
明明就咁著吊帶好睇咁多
係要加多啲嘢著到咁柒

唔著衫都好睇嘅先係真正嘅好睇
橋本有菜係其中一個例子

以前鍾意1人大咗反而覺得著舒服嘅衫就ok

橋本有菜佢着唔着衫我都只係focus係佢頸以上

同意 咁樣先係最高境界
不過代價係買到成屋都係衫

仇小姐啲粉幾多吋厚

我覺得佢依身裝束由普通人去著既話
會即刻變左平平無奇

一嚟人靚有氣質
二嚟要好骨感先著得好睇
連登標準嘅大波妹著即刻變支那妹

咪就係
特別係紅色裙嗰2張如果亞洲人著，再跟埋佢個髮型
同支那人有咩分別

岩
carry到就書卷味/知性/french romance
一般人carry唔到就變支那人

好現實外國白人個skin tone襯乜色都好睇
我地黃種人多好多限制 所以先個個黑白灰
自己係黃種人又以為自己皮膚白係cool tone
再著到五顏六色花枝招展
咪就係全世界都見到嘅支那人囉

2020都冇街出是L但啦

真，有自知之明都幾緊要
諗起有個舊同事今年成三十六歲
仲係著緊樓主圖三咁
佢經常覺得自己係好日系咁著好後生
覺得女仔著緊身d就係姣婆
其實我真係好想話佢知後生女著闊衫闊褲就後生
三十幾勾仲唔係特別瘦，著到咁就好師奶

靚係靚
但呢啲衫係香港著出街會俾人以為係痴線
香港地根本容不下打扮
稍為打扮下就俾人眼望望
頹t短褲先叫正常

36歲仲好似啲後生女著潮牌tee 其實冇所謂
但扮後生話人著緊身衫就姣就好無謂
其實樓主啲圖全部都係瘦既後生女著就好睇
過25就唔太啱age啦

唔通你就係有二粒墨既姑娘？

日系風係香港根本冇得輸
中學鐘意到依家

...

型

男仔仲無style啦 t+短褲佔9成

女多好多

真同埋唔夠氣質嘅話 咁著會好大陸女人

1, 4

sor

有冇咩襯衫好睇/有feel嘅ig或者ig shop分享

點睇
啲港女真係好有自信

好過冇自信先

想睇你著衫

想睇樓主整埋男裝

好多女仔買衫都係重量不重質
淘寶買一大堆今年興嘅衫
襯唔到當爛布放櫃底
然後下年再loop過
有幾多個真係會寧願買貴啲靚嘅可以著幾年
買件過千要左諗右諗

其實講到尾都係淘寶影響咗香港衣著風格
Ig shop攞貨又係淘寶攞
啲女買衫又係上淘寶
好似食飯咁 好又一餐唔好又一餐
好睇著一次 唔好睇又係著一次
重覆著同一件又會俾其他人講三講四
然後啲女又唔會買其他褲呀裙呀去用另一個方法襯件衫咁
同啲淘寶店襯完一套放上去 啲大劣人一套咁買然後影張相feedback話「很有范兒」一鳩樣

唔好意思認真咗

4真係冇撚得輸 好撚正

男同女都係屌你d馬革真係7撚到

Carry唔到會似的士司機

公園阿伯

size 咁大搞咩

真理褲

睇完覺得香港女人應該著伊斯蘭果隻布卡出街
著闊少少又唔得 露少少又話睇身材 中性少少又話唔夠女人味
真係痴撚線

我都係 而且鍾意着smart casual
間唔中同學會話「係咪要去返工」

金鐘m記圖唔該

得最尾個套好睇

竟然無運動風？
著條leggings加sport bar當著左衫行街

著到對腳咁短好咩

我覺得還好啦 本身佢都高大 短極有限
同埋如果真係矮嘅話 條褲拉高啲 件tee唔好買咁大就ok

成個欣宜咁都叫靚？

真，follow咗好耐但無幫襯過
隻腳有肉地，唔覺得自己carry到
一直有買開嘅舖係會請唔同身高身材嘅model番嚟
俾自己有個大概著上身係咩回事
覺得咁樣幾貼心

呢啲真係絲先明
新買對dr ma刮腳到仆街
著住番工痴兩層膠布先頂到
想著lady啲嘅皮鞋全部都係咁
其實著衫揀鞋梗係自己舒適度優先
著咩都要評頭論足咁，買嘢錢又唔係你俾

我都想知dr ma點先唔刮腳
次次都著到好痛 但又貪靚 點解我係街見人著得咁正常 你啲仲著船襪 究竟點做到

我痴膠布著左半日就會甩
同埋平底鞋嗰啲痴膠布好肉酸

好靚喺香港極難搵呢種style嘅vintage單品
多數受歡迎嘅都係啲carhartt hardrock patagonia普通tee
再加大大個nike logo嗰啲風褸

工裝一定唔顯身材架啦 尤其女仔
係有袋方便又有d款咁

Tee 長咗少少

好靚
但身材唔夠好就會好核突好娘

係勁似 又係厭世系 對眼靚到

好撚養眼 碌佢ig發現原來女仔襯衫係咁正

又po呢條人妖

呢個ig應該唔算身材好，但香港都有人襯得幾好
最緊要係真係有配搭過、肯比啲心機化翻個妝襯
而唔係求其跟「潮流」執一堆衫就當vin左個tage

法官大人

好心啦 我夠膽講香港女人一定識打扮過啲仔
香港十個男人八個都唔打扮 重好意思係到踩女人

我都試過，weekend著連身裙都會俾人問做咩著到返工咁，話唔似放假我心諗放假一定要tee同jeans㗎咩？

呢啲都好正 再貼身少少但又keep住直腳肥肥地着仲好睇
再搭單呢啲裙真係不得了，近排香港好似多咗人着

exactly 見親啲女同事星期五六 casual wear都清一色牛仔褲/裙 就覺得佢地好娘

She is who

第1款1條街起碼有5個著到咁

唔肯定係咪 都幾似樣 ig呢個大陸人嚟

rouje個種tea dress 比大陸人著到爛晒

真但真係好鐘意

識野

呢間野食水深到

我見alo 好似抵？ 不過係佢到買得點解唔上官網買

佢唯一好處係有得試

之前係佢度買過條長裙，佢有兩個model示範，一個168，一個169
我自己on9，見佢地兩個都著得好靚好型，所以買咗。寄到過嚟一著上身，仆街。。原來呢條裙無168身高著真係會勁核突，個cutting只有高嘅人先carry到（我得162cm).

條女條pants睇落唔得 個cutting有d cheap
如果轉straight leg cropped 個焦點集中番個腳踝 應該會靚好多

我覺得香港女仔多數係著依個ig呢d

偏簡單唔出事
最多露下膊露下腿

其次就貼身性感歐美＞街頭潮牌／工裝＞簡約(COS)／法式(sezane) >有細細班鍾意森系 全黑闊身 etc
係可以再有創意d但係比起(香港)男仔多花款好多了